如果動物識用internet會點

貓狗鬥一番

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為動物識用internet係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

烏蠅：呢間餐廳啲屎幾好味 #大滿足

問老納咪知囉

‘條仆街搞到我變咗公公’

應該好多user都會like

叫foodpanda送罐頭

咁都可以有李斯

要識其中一種語言先上到網

IT狗？

樹賴巴打